湖北免費播放10套國產電視劇包括外交風雲及急症室醫生鼓舞士氣

【湖北免費播放10套電視劇鼓舞士氣】

武漢及湖北多個城市封城，市民大部分要留在家中。中宣部及國家廣電總局協調多間影視製作公司，捐出10部電視劇的版權在湖北等地區播放，當局稱要穩定民心及鼓舞士氣，與民眾共克時艱。

#電視劇 #封城 #有線中國組
-----
全新「有線新聞」App，一手掌握專業、多元影像新聞，帶你走在事實最前線！
立即下載：

如果收錢就好笑

多撚謝喎

我都覺得有用過香港準備燒賣魚蛋幫醫護打氣

平時有人畀錢睇架咩？

2017年1月殺青共43集的《急診科醫生》，由張嘉譯和王珞丹等人領銜主演，劇情伊始，一位男子感到身體不適，其朋友帶他去醫院檢查，被診斷出胸痛、咳嗽等症狀。

由王珞丹飾演的醫生江曉琪，初期診斷後發現不妥，於是指示病人隔離進行觀察。不料該病患發燒指數愈來愈高，他的朋友也開始出現病症。江曉琪驚覺大事不妙，詢問後才得知兩人一起從非洲烏干達回國後就感到身體不適，於是通報醫院高層商討治療方案。

江曉琪找來急診科主任醫師何建一（張嘉譯），經商討會診後證實，該病人感染“新型冠狀病毒”，並說這一種病毒同SARS病毒非常相似，包括咳嗽﹑呼吸困難﹑發燒等，接觸的人可能被感染，與現實中爆發“武漢肺炎”非常相似。

攞境兼贈慶，砥礪國人士氣

唔播伊波拉？

最後係咪用雜大大既太陽之手，把病毒熱死

洗腦戲

手撕鬼子

諗返起，香港都唔好得幾多
之前咪話醫護人手緊張，跟住搵咗啊譚伯佢哋打氣

得閒死唔得閒做，仲煲咩劇

秒